(Trump出手) 美國白宮 : 反對「香港政府」瘋狂拘捕示威者和議員

美國白宮: 反對「香港政府」瘋狂拘捕示威者和議員, 反對「香港政府」打壓香港人的言論和集會自由.

White House Objects to Denial of Free Speech: Hong Kong Update
Bloomberg News
August 30, 2019, 6:53 PM GMT+8 Updated on August 31, 2019, 12:05 AM GMT+8

White House Objects to Denial of Free Speech (11:58 p.m.)

The Trump administration opposes attempts to deny residents of Hong Kong their rights to free speech and assembly, an administration official said.

The official described arbitrary arrests of political opposition figures as a tactic employed by authoritarian regimes. Hong Kong’s use of the tactic, the official said, is concerning because the territory has long respected the rule of law.

美國白宮首次勁屌香港政府

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

黎啦黎啦

xi is my best friend

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

咪又係答一句不容外國勢力XXX

快d出兵

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

快啦屌
頂唔順啦就

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

推

白宮出聲啦係game start 呀

Sir this way

831
game start

人在做
侵在看
屌你當全世界無到

最鍾意睇侵侵撚狗
侵侵都未玩殘支狗
聽日點會係end game
聽日見

講到出口authoritarian regimes

好事黎

香港既事 關美國咩事

係咪要取消香港關係法喇

Sir, this way

係就快呀

聽日安全啦

其實以美國白宮嘅國際級地位直屌香港政府拘捕政客，阿侵算極重視

全世界睇住灑 港共繼續努力

Sir頂唔撚住啦

幾時取消關係法

幾時先可以凍結高官既外國資產
同取消哂佢地外國國籍

有冇完整statement睇下？搵唔到

侵侵來了我帶路

攬炒

北韓

過關咋
邊有end game

說三道四 指手劃腳

聽日未係end game唔好比狗拉哂

發夢諗到
對家又會插贓嫁禍
今日和理非 之後走
仲有好長路行嫁大家

This way sir

宜家先係Game Start
Sir this way

自古以來香港就係美國領土

侵侵快撚啲啦

問題係我地就頂唔順 依加先開始

🇺🇸🇺🇸

Sir, this way!!!
Do something!!!
We’re dying!!!!!!!

推呀
侵侵果邊依家訓醒開工未

sir! this way!

頂唔撚緊啦

收皮啦侵 之幾個禮拜仲話hk is part of chi na 表明中國政府會自己處理
而家又出泥領光環？

利申：好過冇外國勢力支持 如果唔係真係頂唔緊

侵侵

Sir This Way

Sir, this way!!!

sir this way

快D 9月開會取消啦

快復會

仲屌咩
出兵啦

香港本身好撚重要

p

其實侵侵仲可以做咩幫香港 過左人權法都要2020年先制裁到d建制派

快d比我帶路啦，好想帶路呀！

屎 is my best friend

外國勢力 說三道四 指手劃腳 干預中國內政
強烈反對 嚴重譴責 譴責再譴責
幫口交部諗埋

authoritarian regimes

點會唔關 美國咁多$係香港

堅持啊各位！！！！

721

我帶路

Chinazi

收啦你 政治又唔撚識 獲獲玩政治潔癖

聽日記得多謝美國

林鄭又拎第一

令我有d釋除聽日既安全疑慮

sir,this way

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

快啲叫支共還返嗰1萬億美金清朝國債啦

等到啦

今日好灰 夜晚有幾單新聞補返少少血

雖然淨係屌
但起碼多咗authoritarian regimes

所以要慢慢
要到11月

Sir this way!!!!!!!

第一個國家係香港設立領事館

列根之後另一偉大的美國總統
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

快撚啲完左個聽證會跟住上參眾兩院啦
跟手講明10.1法案正式落實

Push

up

港政識今日拉人 美國都識今日支持人出黎遊行

美國係我地祖國 香港領土係屬於美國

出手啦美帝

dklm啦金仔出聲讚港府你睇下口交部班人集體高潮咁幾撚開心

人地講明出緊人權法
香港政府仲發爛咋
老實我已睇唔透林鄭係真心膠 定係想攬炒

美國你哋獨立戰爭都有法國佬外國勢力幫拖，我相信你哋最明白見死不可不救嘅

快啦侵爺

你估仲係無言的侵侵

快手

遊戲開始了

出手未

唔好出口術啦,就黎比人打死啦

翻譯：雜總是我的契弟

搵咗陣唔覺有
暫時都係得bloomberg有

Averages 第一集正式上演

得把口

聽日唔係end game呀，全世界都睇緊呀

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

THIS WAY SIR!

我願意交美國稅做美國兵
美軍王師駛入維港
我準備好高舉星條旗 著埋星條底褲歡迎呀吊

其實林奠係咪真焦土派

聽日要和平

I love America

chairman xi

就咁拉人都屌到咁勁緊係好撚緊張

sir 幾時到，我等咗好耐

呢個要

有本事拉哂200萬人

皇天擊殺 香港警察

喝住唔比你聽日亂嚟

今次唔係twitter 聲明添

如果佢真係出手消滅中共
總統山絕對要加埋佢

我都有
準備底褲笠頭了

林鄭嘅下場就係死路，咁已死之人你覺得佢會求生抑或拉更多人陪葬

push

Start the Game

出手未呀

Thank you, Mr. president
Sir, this way!

緊急法

求下唔好再口交部，頂唔順啦

開始嚟料

手足要 ready

林奠推緊急法未
快啦咪撚縮啊

咩嚟 cls

聽日又要見到華大嬸

美國做得世界警察真係有原因save us plz

推到世界末日！！

麻煩美國政府快快手宣布制裁香港，反正繼續俾港共政府搞落去都係攬炒！

聽日見

我願意幫美國大兵含

831

外國勢力不能干預中國內政

屌你個Username

又緊又爽：白宮，閉嘴！！

大家積極啲 聽日點會係世界末日
我地慢慢玩

終於定性正確

尤其係周庭喺班鬼佬眼中
唔知估佢夠12歲未

雖然我真心覺得g峰不了
但港共搞g峰真係自殺行為
完全諗唔明到底jm9

班白左都係識香港啲知名人仕
你搞個新泛民
到底港共係未想 張貿易戰場火燒得仲勁

好耐冇見呢張og圖

啱哂, 共產黨係呢個地球上既毒瘤, 蠶食不同國家經濟賴以維生, 仲想繼續控制要脇其他國家同擴大自己勢力, 美國身為一個有能力既大國, 當然要領頭抗行, 今次最好就再次上演八國聯軍, 但唔再係侵略而係瓦解呢個阻住地球轉既邪悪組織!

我要做marine

可能係爽死了

Game On!

我係護旗手呀屌🇺🇸🇺🇸🇺🇸

原來係咁，咁成件事講得通

依加先啱啱開始咋各位

頂硬上

唔好當聽日係end gane啊！！
只係start the game炸
香港人加油

頂唔住呀

我錫春袋算了

屌，我真係覺得林鄭係玩緊暗黑兵法，話哂都ao舊制精英無理由咁蠢。如果佢係由唔識用八達通開始扮起，我會話呢條友真係亂世奇才

in trump trump we trust

頂唔住啦 sir

終於有回應

有冇 Twitter

我都係copy隔離個post

侵

無限之戰

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,.....

831 game start

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕顛覆國家政權

中共最怕外國勢力

各位巴絲做最有value嘅野啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

反共無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

係就加快做野
如果真係拖到10月11月 我驚到時我地損失太大

聽日梗爽又出黎派膠話唔關美國事

冚家訓晒先玩呢d

其實係，出手啦美帝，不要口交了

美軍來了我帶路

即刻跪低幫佢地含撚

利伸 真絲

Sir ,this way

Love u trump

勁吊 香港政府你可以頂到？

世界警察係時候伸張正義
土匪警察唔講法律

得bloomberg講？

831全民港島shopping，91機埸遊車河，92 93三罷，9月all weekends機埸遊車河

大家聽日頂住 仲有9月1機場架

真係口交技術一流

金正恩都係佢朋友

得把口？

End咩野game!
家下先game start!
關關難過，關關過！
咁難捱都得！唔捱我地慘撚過新疆！

Trump sir幾時接受我去navy受訓

侵侵 is watching you

焦土之母

侵侵瞓醒

- Bloomberg點會信唔過?
- 原文講明整個特朗普政府(The Trump administration)都反對「香港政府」打壓香港人的言論和集會自由.
- 發言人講明「香港政府」大拘捕係authoritarian regimes所為

聽日大家一定要出呀求下你地

要同中共鬥長命阿, 可能要鬥十年廿年架
大家留番條命睇光復香港既成果阿
唔好忘記!! BE WATER!!

拉咗gphone咁大反應 紅媒又可以講幾日

好難下下做最錯嘅決定

係真係每一步都行錯架，屌你老母！！
可能佢死左七個香港人佢都好傷心但為左香港獨立真係無辦法

岩岩美國國會中國委員會都出左tweet

China Commission
@CECCgov
1分
The intimidation & arrests of pro-democracy voices now include LegCo members #JeremyTam, #AuNokHin, & #ChengChungTai. Repressive police behavior only serves to remind the #HongKong people why they opposes the extradition bill and what is at stake in HK. #antiELABhk

Sir this way!!!
Be quick pls

清朝債券

有咩錢

Yes

侵侵要求中國債還現值一萬億既「清朝債券」

SIR THIS WAY!!!!!🇺🇸

其實真係好笑，全球西方民主國家都讚揚香港人嘅事為爭取民主運動，只有極權中共及港政府先會香港示威者係暴徒
香港嘅國際地位一下子由國際城市淪落為極權政府城市

屌 做咩佢delete 左，我變左fake news

睇黎美國都feel到聽日係end game

唔係佢做決定

係中共/中聯辦

件事去到咁 真係唔再關林鄭事

說三道四,外國勢力,等等,背唔到bingo紙
反正都係錄音機

有冇link

捱多十日復會，不過快啦，頂唔緊啦

今次實bingo到

應該好快再貼過

咁中聯辦係真蠢定假傻呢冼鳩習包子

明明而家準備入第二章
係人地想end game咋嗎

反對無用
麻煩請實行制裁

SIR please, follow me

831
Game start

佢岩岩delete 左，我跟車太貼
希望佢再post 番

請制裁香港政府

歷史上大把領袖步步都錯晒最終收皮
越自負越易做錯

快啦 就黎唔得啦

呢下先強勁 轉變勁快

唔洗9月9

如果聽日popo又做過份野 簡直當牙侵無到
又加大左人權法既機會

準備開火未 美國嗱嗱引尻中共出手係台海開戰

其實d 野一直都係到 只係中共港共掃曬落梳化底 粉飾太平
與其大家繼續扮正常 不如將所有問題爆曬出黎好過

又比人話外國勢力！

損失左咁多而家先Game Start
我地要好好行每一步 唔好辜負之前既犧牲

831 真正game start ，認真出擊

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

各位巴絲做最有value嘅野啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

屌

其實冇錯
句野本身就係錯鳩UP

頂唔順啦
快d 出維和部隊人道救援港人啦

其實係大部份人比共產黨金錢誘惑左睇唔到長遠道路 見到+x走資個下 個個都話佢傻仔就知 呢一刻就係走唔資個d變晒傻仔 焗住企係黨個邊啦 因為d資產做晒人質 唔聽話就抄家滅族

伊朗革命，推翻支持西方化嘅皇室都係人權倒退

//
特別是那些有傳統背景的婦女參與了導致革命的大規模示威[234]。自從革命以後，婦女的大學入學、在行政部門工作及接受高等教育的人數上升[235]（對於政權來說，這是一個警號）[236][237]，有多位婦女被選舉成為議員。
不過，革命的意識形態反對性別平等。在伊斯蘭共和國成立後的數個月內，1967年的家庭保護法被廢止，在政府任職的女性被迫要遵守伊斯蘭教的著裝要求，女性不得擔任法官，海灘及體育競技都要實施性別隔離，婦女的適婚年齡調低至13歲，已婚的婦女不得在常規學校上課[238]。婦女隨即發起示威[239][240]，在隨後的幾年內，一些政策得以撤銷。婦女在繼承權及人權其他方面的不平等現象依然存在。性別隔離在「課室、滑雪道以及公共巴士」仍嚴格執行。被革命官員發現與異性共處的婦女要接受婦科檢查[241]。有婚前性行為的婦女會被罰款、鞭打甚至是處死[242]。
//

Exact7ly

美軍來了我帶路已經講左6年都有啦

正

想幫香港極權政府改個名,類似chinazi,點改好？

trump 岩岩出tweet 仲係到屌 Iran

唔關事? 香港關係法 難度係CCP俾既?

咁都要個time 呢家就係時候啦

共產黨周身唔掂 似早收皮 經濟一死就似前蘇聯解體咁

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
祝大家聽日武運昌隆

制裁 制裁 制裁
出兵 出兵 出兵
Sir this way

SiR!!!!!

見佢好似又del咗

打丁也沒用
香港人加油

因為佢地之前就講過希望中國同香港要人道解決問題阿
但係今日好明顯就唔係人道解決問題

屎是我最好的朋友

推呀，屌！

係港共政府一手做成
攬炒攬炒

一國一制 係咁架

This way

其實李嘉誠係唔係未來人嚟ga!邊有可以兩年前會預計到香港可以一下子向極權統治進展

應該係我

mr. trump

正
林鄭係間碟

睇嚟畢業要揾美資公司做
mech有冇

玩鳩我
我唔要做fake news 撚呀

【逆權運動】白宮關注香港拘捕多名反對派人士

美國白宮官員回應香港警方，拘捕多名反對派人士。美方官員形容，隨意拘捕反對派人士，是威權政體(authoritarian regimes)才會使用的策略。由於香港在過去長時間都是尊重法治，所以今次使用這種策略，情況令人關注。美方官員又指出，反對香港人的言論及集會自由受限制。

對於香港發生的連串示威，美國總統特朗普的立場搖擺不定，他曾經指香港的問題應由中國自行解決，又話不會用來做談判籌碼，但其後又曾講過，如果中國處理香港問題不當，有可能會影響中美貿易談判。

彭博

賽車game
Check Point! Time Extended!!

柒出國際大圍捕

入去幫中學生手足手
過去接近三個月既抗爭入邊
[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

應該係你睇返timeline 係7年前開始走，2年前係完成個局！

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

一齊帶路！

成萬個black bloc既手足企係維港，見到美國軍艦入港就揮美國國旗，一齊叫Sir this way

Cls

中共最終遺言
會唔會係“成也香港，敗也香港。”

Game start！

President xi is my best friend

下次cap圖

Mr president

係外國拉議員係簡直荒謬美國先咁大反應

岩岩出番了

The intimidation & arrests of pro-democracy voices now include LegCo members #JeremyTam, #AuNokHin, & #ChengChungTai. Repressive tactics violate the once high standards of the HK police & reminds the #HongKong people why they vigorously oppose the extradition bill. #antiELABhk

華春螢/耿爽：「國家內部事務 輪不到其他人說三道四！」

睇黎係拉多左人所以要重出POST

加左句串黑警以前高質 delete 左句what is at stake in HK.

侵侵救下你出手啦

hey，sir，this way

Sir pls be quick

條友仲係到tweet 其他野

明明仲係loading...
等美國國會9月9日先start game
而家就吹到end game早洩得好緊要

依家玩到咁 真係有可能打尖優先審議

中國共產黨-香港分部

段野比林鄭睇就岩嫁喇

侵有無權簽行政命令直接開始民主人權法

佢係叻就唔會搞到咁啦

冇啦 人地民主國家 唯一可以屈機做就係本身有條經濟緊急法令 可以直接加關稅到50%

呢條：

sir this way
頂唔順啦

真係極度懷疑佢係間諜/特務嚟
邊有可能咁撚on9，步步都行錯

我好似都記錯 呢條係凍結中國企業資產同迫美企唔可以投共

聽日唔係end game 大家唔好自爆

屌呢個真係笑撚死
咁都比佢搵到好撚野

最底

Sir, this way!

今日咁樣搵議員
又屈英領職員叫雞
遲d咪搞埋佢地頭

Good 最終全球反共

侵本來唔鳩想理啦
但兩黨肯定嬲到仆街 點都要出聲

熱狗做過啲乜呀？收皮啦

始終侵侵都想focus 番係trade個邊 佢有心拎出黎講一兩句算係咁

一個人幾on9幾癲都唔會咁樣
畢竟身邊嘅人一定會阻止同再同上級報告
好神奇今次無人對林鄭打小報告
仲要無人拉佢落馬
政界一向都係充滿住權力慾嘅仆街
特首呢個位一定大把人想坐
但最神奇就係今次支共全力支持林鄭
唔撚係常態

兩黨夾撚實佢

無法治賺幾多都無用
終會嘔突

President Trump plaese help us

Hey Trump open ball may？ Don’t just criticise wo . Can’t wait to see you fuck Carrie lam la

白宮快來打救香港人

仲要搵埋d 不合邏輯既罪
一個月後拉
係真係大聲公令你耳仔受傷當下要拉啦同去驗傷啦

指手畫腳說三道四 仲有冇第三句

嚟啦嚟啦

之前仲屌trump唔幫香港講說話

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同埋佢american first真係唔係行呢d路線
我支持佢繼續搞chinazi同iraq就得

iran 呀

今次真係sir this way

中共要show比香港人睇 佢地要順民

一定大撚把人篤灰啦
但中共要佢留 好似田大 田二個d 友可以反抗咩

林奠係做到野嘅
白宮都要出聲

2個月Endgame 左十次....

美軍來了我帶路

【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

唔理end唔end game，真係唔該大家諗下
唔好硬衝，唔好送頭，準備充足，諗好退路！

中西區戰事回顧

我建議美國盡快毀滅中囯
符合美國以至人類利益

多謝侵爺

香港人！還拖！往死裏打！
831要有一百萬人，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

林肯號

直線

你真係唔識架喎

快點巴拿馬我

冇利益邊Q個理我地 傻撚左咩

又熱狗

聽日唔係end game 呀屌

[唔打就唔會輸，打就一定要贏]
簡單咁講就係，一係唔同黑警勇武，咁就唔會被人足，但如果決定要勇武嘅話，大家嘅心態就要勇武到底，擂台上只有輸贏，沒有其他，唔好再諗住攞道德光環，你唔重重還擊，對方下一秒就會置你於死地！正所謂:拳怕少壯，黑警與藍絲點做，我地就應該以其人之道還治其人之身！

習大大：I don’t fucking care

屌姐
我都得啦
我係林鄭傾照拉
反正無成本

些一時彼一時
政治一日都嫌長 難保佢遲D唔會don't give a shit
咁佢一向態度係比較飄忽 無marco rubio呢D立場咁鮮明跟到咁足

搞chinazi點可以唔搞香港
中共比個春袋你揸唔係放掛

記者提問：
美國白宮直指香港濫捕情況係顯示出極權統治既手段 破壞香港Rule of law既法治精神
你地一直咁強調警方守法
換黎既係要面對咁嚴厲既指控
唔知警方如何回應美國白宮？

特首呢個位依家點會有人肯接
有料嘅都唔洗咁玩自己

侵侵
但唔好得把口啦有無實際d既行動 加稅都唔夠力

美軍快d 來

快啦 頂唔緊啦大佬

果然一拉gphone 美國就會出聲

撥冷水都咁講
上面仲打哂飛機
美國是旦講兩句都冇成本
唔好話支那啦
港共都唔撚理
係就整兩架航空母艦到香港

佢不嬲都係咁撚支那人
俾佢打幾吓飛機，就射啦又撥佢冷水，不停repeat

其實大家都唔預TRUMP會出聲
只係預期國會通過制裁支那
不過而家配合埋收返清朝D債單野

因政治運動拘捕反對派議員係外國其實好大鑊，即係打壓民意，邊個彈呢條橋比林鄭邊個就係（政府的）鬼

聽朝耿爽又不爽了

快啲人道救援啦咁

O say can you see, by the dawn's early light

👍👍

甚至可能會變成歷史上最偉大美國總統
幫美國企硬世界第一霸主地位之餘仲確保左以後幾十年無國家可以追得上拒地，如果拒真係可以瓦解中共應該可以拿唔少和平獎

你們不會得逞
自己事自己處理
咩咩居心叵測

唔想再比人抹黑了In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

支港政府你仆街喇
美帝忍唔住喇

聽日要人多，甘先connect到🤗

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

authoritarian regimes
俾美帝大大力車落塊面到 林鄭 你夠膽就做千古罪人
夠膽就用槍殺香港人

美國得個講字無用，國會要等9月10號，拉多左成千人都未到個日吖 屌

In 侵侵 we trust

831 901 902 903
光復香港 時代革命

港共繼續圍捕市民啦！

事實就係如果無美國出手中共一早血腥鎮壓

美國既國策一向係經濟戰行先，全世界都要用美元，斷你米路就夠

有係wo，次次有意見都係希望點點點，或者係同貿易戰掛鉤講兩句，直接針對單一事件屌既，都係今次，林鄭做得真係好，係國際戰線攔炒派核心人物

Trump:係共產黨教我和理非係無用，不過我嘅勇武係航空母艦

到時等睇警犬出咩彈，春袋彈都無用

請大家download pokemon go

唔好燈

港共政府：wfc ？

Trump

我地夾錢係獅子山整個侵侵頭啦

都話唔係林鄭做決定啦架啦

個個仲林鄭..由美國一插手件事開始

所有活動已經由中聯辦同中共負責

香港既事 全世界都關事
我地一巴又一巴打撚醒其他國家

侵係魔界王子，負責吸收人類嘅絕望能量香港人

777 is my SP

取消香港關係法未？

邱騰華都話到時對美國影響仲大，

香港會同中國係貿易戰企係同一陣線，又做最大然家

浸浸你唔係淆呀？？

真係做野先吹奏啦

打嘴炮有咩用
要制裁啊

我無野講

快D懲罰我地

唔好吹⋯行動喇

快啲出美軍

This way Sir!!!

支那政權

好似武漢咁

美帝快D做野

齊出街

根本所有決定都由中共做，林鄭一早變成傀儡

中共根本想出老解

如果唔係Trump話唔好, 一早出左

唉

港共果然豬隊友，呢個時勢去拉gphone 等如送彈藥比美國國會

炒

等到了

等緊侵講

嘩屌到咁衡

特朗普哥哥

出post=\=出手

姐姐等咗好耐

Trump 清朝債卷 同人權法 兩隻靚牌係手

I love Trump

Start the game

快出手啦，就頂唔順

oh, say you can see by the dawn's early light

其實好簡單
只要和理非一日唔同勇武割
警察就會不停死

大佬照住呀

美國政府真係好關注G 瘋